參觀立會應納入以後野餐活動之一

過左呢一次大眾都開始接受到參觀立會其實唔算好激進
而大家都慢慢有經驗點樣最有效率地去參觀立會
所以應該將立會視為夏確道，長期放喺野餐活動中，再去考慮有冇其他新活動

今次留得幾個鐘，下次要留更耐